推文直接簡單暴力！川普：既然能上街抗議 就能上街投票

又係喎

不了, 郵寄示威

又真係好有道理

駁唔到

出門投票有病毒好危險
但BLM周圍搶劫、打死人就唔危險

民主黨驚中武肺咪叫佢d選民罷投囉

真

佢真係唔識㗎喎
BLM一早同病毒傾掂數啦
淨係投票先會傳播病毒

串埋鄭匪

樓下有傻仔9 駁
即刻比清醒人士秒殺

應該係：香港基本法賦予咗武漢肺炎病毒唔會搞BLM，淨係搞出嚟投票嘅美國人

既然能上班工作 就能上街投票

香港唔係架，可以返工食早餐lunch，但唔可以投票晚飯堂食

既然打風+疫情下都能上班工作，那疫情下都能舉行選舉

左膠表示

咁講嘢先係個美國佬嘛~

強而有力

點駁好

神級

一於用香港駁佢！

正皮畀你個鄭匪

美國黑醫：上街反封城就唔得，上街blm就go go go

班左膠

屌佢地老母 黑人殺白人小朋友就扮睇唔到
真係肉酸到

左膠：示威還示威，投票還投票，兩樣野黎

美帝堅勁
我地都係deal到六點後先傳播

佢岩喎

班垃圾仲要唔戴口罩就咁遮塊布就算撚數
之後大規模感染又要屌鳩人哋防疫不力

秒

左膠。

完美

好撚有道理

Voting is more valuable than cash.

泛民：
Cash is more valuable than justice and legality.

大圍站等開門點睇都多撚過票站啦

條女都on99 交稅你可以有record
投票俾人換撚咗都唔知啦
第時trump贏咗又屌話黑箱作業 為反面反

trump we trust

睇個account張戴住個biden口罩就知係柒

New York Times 成日用White cop killed black guys
但呢單野用a man shoots a kid

Trump equals to Trust

大不了咪分兩日投 好多公司都A B team咁番工

如果你知道應該要點樣管治美國
咁點解你唔同奧巴馬講？

黃絲低級笑話

要出街番工，即係出街投票都得

777: 可以返工 但可以食飯 唔可以投票

既然可以全民檢疫，都可以全民投票

可以唔封關 但係唔可以3個人一齊食野 笑撚死人

所以話香港泛民幾撚廢，仲喺度呦入唔入臨立會，明明就可以大條道理咁要求佢如期進行，有靚牌都唔撚識打

In HK, we can't protest in person

林鄭：

左膠：「錯既永遠係人地」

最好笑係走到去twitter留言話武肺死既人係比侵侵殺死
明明侵侵一早警告過可能死超過10萬人，叫人做好抗疫
果時d人仲屌佢9up

左膠不配擁有侵侵

一個天直可愛嘅5歲小朋友，就係咁俾黑人殺咗

推

hang晒機，原全駁唔到

一句秒殺左

political agenda大於一切
因為民主黨背後整個都係一個deep state 集團

感激Trump總統

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

其實點解唔可以流動投票車???
依家D車cam 可以run 24 小時以上.
再搵2人監控(1個共和黨,1個民主黨)

下面好多都鳩駁,以為用返同一句pattern諷刺下就當駁左

駁唔刀 一句收皮

又有d道理

唔準諗 即刻駁

支持

成日係trump啲Tweet到見到呢條女嘅留言

左膠表示：為咗彰顯郵寄示威係行得通，於是寄炸彈去白宮

侵自已都唔戴口罩
愛侵力又無視侵粉唔戴口罩嘅事實。

左膠：－＞

點解班左膠可以咁撚肉酸寧願走出嚟搞破壞都唔撚投票?

推呢個

100/100

If you can gather for work, you can gather for vote!

唔怪知得成年香港人都無得上街抗議

同香港一樣
投票有危險，但係返工搭車就唔危險

真 應該要杯葛

其實就係咁，所以熱狗笑鳩恐慌撚你要#stay at home對得住醫護 ，又要想投票

順手串埋恐慌撚

D盲反淨係識講呢點
條命係自己，病死左怪人地
事實就係依家社區大爆發根本係美國人本身既文化問題，好心d盲反就唔好講到侵戴左口罩就唔會令美國疫情受控

真係好羨慕人哋有個咁醒嘅領袖

提議乜都會有人屌架
所以乜都唔改就最好

郵寄師

係啊，條命自已嘅，病死自已問題，千其唔好屌政府。 香港爆發唔好屌慶回歸，更加唔好屌林鄭。